比狗帶咗返狗屋，困咗十幾個鐘，會唔會影響考紀律部隊？

幫朋友問
朋友落街食飯比人拉撚咗，
本身諗住考救護員，
依家咁樣會唔會有record影響vetting?

唔會

都無落charge驚閪咩
Vetting只會睇有無案底